【金學】邊個係玄冥二老的哥哥?

玄冥大腦

岀左去都專登禁返入黎比個負評你